今日新開，大家坐左屯馬線未？

唔駛大圍轉車 直出觀塘線好爽
好想快d駁去紅磡 到時又再快d

不了
偷工減料

紅磡單野搞搞下又無人提
其實可以通車未

馬鐵轉左直出啟德

去左食咸豆漿

做乜改咗名叫屯馬線
之前明明叫沙中線
黨鐵係咪想借啲意洗白紅磡單嘢？

中環可能要2046先通